唔止HA，DH醫護一樣要上前線

[轉] 真人真事 衛生署護士作防疫檢察員
一個心痛母親的自白

我女兒係一個來自衛生署既姑娘 。武漢肺炎爆發後被急調入機場當值。工作係去「接機」，篩查健康申報表，為旅客探熱，再進行follow up action

所謂工欲善其事，必先利其器 政府完全無專用既防疫裝備提供俾佢 。

女兒和同事既裝備只有國產既臭味口罩同一對劣質橡膠手套。

當有人列為_疑似個案_，例如有發燒+湖北黎+入過大陸醫院，拉左入簾之後先有得著保護衣物！我沒讀過護理但接觸過疑似個案先黎笠返件保護衣仲有用嗎？

所謂既隔離區同樣精彩，就係用個屏風隔住。

制服都只有一套，亦講明唔可以洗！作為一個醫護人員最基本既衛生要求都達唔到。因為根本無多一套你換。

部門只有一格沖涼間，整個部門有三十多位職員，根本沒法使用，又無專車接送，女兒只好自己搭公共交通工具返屋企沖涼。大吉利是講句，有事既話係職員直接將病毒帶入社區~
我做媽媽 ，唯一可以做既做係家居清潔 不停消毒望女兒家人平安😢。

最重要係，如果啲大陸人不負責任，亂咁健康申報表嘅話，以上做嘅嘢根本全部白費！！！！

我問女兒為何沒有工會幫佢地爭取
佢話我地部門細，唔似醫管局。
我希望大眾了解衛生署做緊啲咩
#知道衛生署物資短缺
#知道政府高層有幾咁「支持」醫護人員
仲話人終須一死
我唔希望見到人死呀
我只希望女兒平安上班
願大家身體健康

777

叫陳無恥上前線先好講野

唔出聲 唔反抗 唔罷工, 抵死

打咁多野上網有咩用
唔妥就罷工 而家醫護行業大撚曬
唔罷工就想外人幫到手既 唔知話你天真定戇鳩

唔罷工但又屌政府嗰啲慢慢做順民啦 呢個結果你地值得既